蘋果日報咁樣算唔算食人血饅頭

前幾日先講完蘋果賤賣廣告格
今日就宣佈分類小廣告加價
會唔會又被屈做人血饅頭
不過佢吸幾多都唔夠自己食
蝕緊錢都提供免費廣告俾同路人

除咗訂閱蘋果
希望大家都堅持買實體報紙支持蘋果同廣告商

基本日日都留意分類小廣告有咩有趣廣告

例如Mirror Lokman 一班fans好有心
分類小廣告連續十幾格都係慶祝佢生日

美樂士多
即日起到10月1日 憑小廣告到荃灣分店就換到一包馬仔

FB post:

【26/9 蘋果廣告】

A1 手足被拒保釋被黑警恐嚇 11月20再提堂

A2 新華社賊喊捉賊 未審控先指12港人證據確鑿

果籽專訪

Like and share

#A2
Andy is missing
Facebook:
IG:
Twitter:

#蘋果專訪
蒜頭婆
FB:

#聯名廣告
楊樂文
FB:
IG:

#分類小廣告
美樂士多
FB:
荃灣分店：荃灣愉景新城 -L2-no.6pop up （近美康及洗手間）

將向天晴
Fb:
IG:

連登廢老

你想唔想1/10，2/10係蘋果A1睇到手足既心聲

快D入去：（眾籌55%達標）

689：今天蘋果日報頭版有「一班手足心底話」

重有12手足重未返黎！請繼續關注
感恩中國仲有班維權律師願意發聲

Push

l love Lokman

點解24h都喺度

真係咁啱上連登

繼續落廣告

希望蘋果收貴啲

得#3都拜

下晝推唔郁

最難頂係佢襯香港亂
水啲港人聽移民講座
其實係買外國樓
全部有水份起碼買貴四成
手續費另計

今日好多人祝佢生日快樂

跳舞和性格都一流

創意又多

有能力就落大廣告
冇能力就分類小廣告

生日快樂

你估真係咁得閒咩

我真係咁得閒

Cls...

做緊廢老

每日最開心就係睇廣告

話說有無人試過蘋果爆料
係咪有500

我爆完仲上埋蘋果 ，好似無左件事咁

首席廢老係樓豬

勁過689

Call爆佢追數

我見邊個都咁啦

其他報紙幾錢一格?

Tui

人哋老人家做嘢係慢半拍㗎喇

推

應該走數㗎喇

唔只半拍，佢消失咗

追撚爆佢

一生平安

咁就人血 加左價個價唔係唔合理 個個都負擔到
何況正常黃絲們都課緊金啦

我應該再爆料比蘋果話蘋果走我數

會唔會同之前黑警上去佢到影響左佢地比錢？
利申，鳩估

死了
蘋果食饅頭了

呢幾日嘅事
但係上完蘋果之後都無同我講過野

你篇野有冇上新聞

網上有新聞算唔算

原來都係$130

不過計埋讀者質素同消費能力, 蘋果係抵o的

你要聯絡番爆料平台

蘋果 係到嗎？

人血蘋果

被標題黨搞壞既推手

唔知

[YouTube] 緊急戰線公告：喺演算法眼中， Dislike等同Like

我哋係手足.....手足。

感恩中國仲有班維權律師願意發聲

香港網絡新聞工作者聯盟記者會採訪邀請

現實總有班蠢人

molamola 邊間黃店月餅仲有貨 (26/9/2020 整合)

法國公司一場關公災難，香港網民咬足四年

Ok喎，佢應該會淆

好味

差啲想入嚟屌柒咁又人血

Mirror 啲 fans真係好癲

係，佢地之前一個月不停落小廣告

有冇人夾錢幫我隻羊仔落廣告 想要頭版

咁佢一直都手緊
如果唔接會做唔住嘅話 我都理解佢焗住接
算啦 大家心底裡都決定左走定唔定 唔會因為一兩個廣告影響嘅

推 不可一，不可再，向支那說不，向共資說不 - 分享自 LIHKG 討論區

冇辦法啦連登周不時就見啲人屌蘋果賣手足、垃場登左膠社論>成日叫黃絲課金大大聲>食人血饅頭

真

Mirror個個月都有成員生日
喺巴士站燈箱賣廣告
係fans畀定係經理人公司畀？
好撚重本

push

是日電台

[YouTube] 緊急戰線公告：喺演算法眼中， Dislike等同Like

是日電台
[YouTube] 緊急戰線公告：喺演算法眼中， Dislike等同Like

加咁少

唔好濫用人血饅頭四個字啦
咩都人血饅頭

多謝天狼絲、夕絲、巨龍巴、SR

Lols ma

150蚊上報紙 抵到爛